[撐手足] 咩叫核彈都唔割? 記住狗都有豬隊友

唔好見P牌屌左先, 利申有夢遊, 噚晚有入雞場

喂點解813咁多人屌我地阻到遊客就係錯? 812冇阻到遊客咩?
咁衰乜? 就係812多人到要行入雞場, 多人到塞死路面, 塞爆機鐵站, AA就鳩縮
813剩係阻人入閘, AA根本唔撚驚你, 結果全晚夜晚2300-0200因航所有長途機全部走晒
唔信去 慢慢睇

咁點解812成功813失敗呀?
因為我地三分鐘熱度, 唔撚夠人
要光復香港, 要打長期戰, 搞得AA一日, 結果冇用
如果813大家又要行入雞場, 驚鳩咩! 唔出黎既你地點對得住冇左隻眼既FA手足呀!
屌晒你地呀!

之但係, 不合作運動, 講到尾就係要增加正苦管治成本
阻到遊客又點? 改機票成本咪等AA, 跪低左既兩間航空公司, 同埋保險公司搞囉!
喂我地塞紅隧當中有冇遊客?
喺尖咀狗屋喺正Park Lane門口當中有冇遊客?
記住, 支拿豬都係遊客黎!
總之核爆都唔撚割

咁之後點做? 我唔係大台, 個人意見歡迎討論歡迎屌

1. 唔好嘥時間捉鬼
有十萬隻鬼我地捉得幾多個? 同埋有鬼有乜問題?
記住鬼都有豬隊友
最成功嗰日係邊日? 71嘛! 上晒New York Times頭條
71下晝1330, 最多和理非諗住出黎行嗰時有鬼衝玻璃, 結果由200萬人跌到55萬出黎行
但我地咪將錯就錯爆入去立法會練字上頭條囉

鬼豬隊友仲有721西鐵打大肚婆, 結果民意向我地, 例子多不勝數
記住, 鬼係黑社會 毅進仔
黃藍最大分別係乜? 黃係學歷高年紀輕, 藍係相反
佢地除左係廢老外, 仲係低能架! 咁點會冇豬隊友

2.勇武
各位勇武巴絲
點解唔去做老豆搵仔教我地做既嘢呀? 麻包袋
有晒地址電話狗BB相, 你地唔驚喺鏡頭面前打狗, 唔敢做七警?
仲有英國巴絲, Six Degrees of Separation, 你唔係同我講你搭上搭唔識到淋奠兩個公子呀
有冇關心過佢地人生安全? 唔關心下, 點可以爭取五大訴求?

五大訴求
缺一不可

光復香港
時代革命